（巴打入）如果女仔平時會講粗口你地接唔接受到

成日想戒但戒唔到

一齊講

痴線 適量粗口好正喎

如果平均5句有2句係呢

隨機打人

唔好每個句都講就ok

互講粗口

同埋成日做啲好麻甩嘅野 例如睇波

有時真係唔想講但好順口就講左出黎

好想有睇波嘅女朋友

爛口完全接受唔到

接受到
但要識睇場合
對個男友好 話知你講咩尻

睇下靚唔靚女
靚女=直率
豬西=相由心生

由細到大受屋企人影響

普通樣

我諗就主要係睇樣

成日俾男朋友鬧我爛口
搞到佢唔敢帶我見家長

爛口真性情
我個EX就係咁撚樣
好舒服 互相屌鬼串柒柒

但唔係個個咁諗呢

間唔中有一兩句無問題
但如果好似啲 Mk 咁，係又粗口唔係又粗口
屌呢啲就真係唔得

太多真係接受唔到

你係咪戇撚鳩架

想戒但戒唔到

無野係做唔到既

不過真心，其實講野多粗口真係幾難聽
小弟做啲粗重工作
平時聽人講粗口要幾難聽有幾難聽
其實你都錄一次音聽下自己講粗口啲聲就知

咁你搵返個係咁諗既人一齊咪搞撚掂囉

巴打如果放工拍拖都繼續聽粗口....

主要係睇波大唔大

幻想自己同緊個呀叔拍拖

唔大

你話如果放工見到女朋友好溫柔咁講：「今日攰唔攰呀？辛苦晒。錫返。」哩啲咪女朋友囉。

「屌，係咪好攰？攰都要食飯架仆街！行啦食乜撚呀問你！」哩啲女波大樣靚都冇用

講下笑 你真係回

呢啲 mk 格真係點靚都無用

食埋煙會加分☺️

不論對方男女，對住完全唔爆粗既人都會就住就住。對方講乜都爆粗又會覺得太chur/harsh。

情緒激動嗰陣講下粗口就冇乜所謂

利申: A0巴，間中會講粗口

爆粗女女好好J

對方係超爛口 但佢鍾意我 而我唔點講粗口 佢同我交流唔會講 亦減少左量
比個參考你
利申:A0

好撚正喎我覺得

男女朋友之間唔會講，返工屌到開花

百貨應百客

你點知人地鐘意你

正

最鍾意聽女仔講粗口後入佢嘅時候大大力屌到佢震一路屌一路聽佢講粗口正啊

我都覺得好撚正
直情唔駛靚樣我都好鐘意

唔好句句都加個撚/鳩/閪字就接受到

我通常只係講屌/撚同仆街

一定唔可以好似d mk 咁句句都講

要講得順口

唔好講咁多粗口啦
會嫁唔出

身為絲打我都係主要講呢幾個

最慘係整係對住大學班人會講 而嫁好似變咗習慣咁

女仔講粗口先有親切感

一齊互屌先正
適當場合控制到咪得
不過只限面嗰浸
即係我屌 仆街嗰啲
如果去到好粗鄙嗰啲就唔得

少少ok
但係如果你同我講野都加咁多就唔係好接受到

其實呢
有啲野就你可以自己控制到既
人地咁樣做 唔等於你就要去跟
你有你自己既思想自由意志
唔應該咁容易俾人影響

最緊要講完唔好打冷震

唔係9唔搭8都要加粗口就冇咩問題。去廁所就去廁所，咩叫 去撚/閪返個廁所先

我多數只係講呢啲

成日都聽，冇乜所謂

佢好介意呢件事，
佢有開過post問

佢之前講屌你老母臭系，我覺得真係超正，勁想叫佢錄條語音來做RECORD

大波既野，就好似超市優惠咁
有就當然最好
無既，都無所謂啦，買到自己鍾意既野就得

同女朋友一齊打機屌鳩啲troll shit
唔好處喺會因為打機嗌交

我唔知有咩值得人鍾意 個格太麻甩

Okay,pmed

有咩問題
但當然唔係講乜都加啲粗口落去啦

要識控制先係重點

搵個都鍾意講既男咪得囉

最鐘意係床上征服平時串柒柒既女仔

拍左拖仲爛口左
要收歛下啦就黎要實習
已經開始到左一個地步收放自如唔到

咪又係睇樣

麻甩嘅女仔，加矮妹

個人認為女仔朋友講粗口無問題，但女朋友講粗口就接受唔到(鬧自己個陣)

接受到
但唔好句句粗口 無內容點同你溝通

所以我覺得我嘅性格似啱同男仔做兄弟多過情侶

專揀爛口係咪我問題

梗係啦你隨機打人

我覺得冇問題，但唔好太過量

寧願爛口直性情都唔要斯文但扮撚晒嘢嘅仆街姣婆

成日掛係口邊，串柒柒咁就唔好
間唔中爆一兩隻字其實幾可愛

講到尾都係your face

麻甩絲先正 又講粗口 又睇波

呢啲女正到痺 比我識呢啲一定鳩衝 做老婆一流

睇波同講粗口真係自細屋企培養 嗰陣小學講粗口見家長 番到屋企老竇淨係叫我下次小心啲講

小學我都開始講 以前小學有個女神又係咁 夠晒率直可愛 又係被人捉咗去屌
唔似中學啲八婆裝模作樣 發姣扮口愛

而家有呢啲咁嘅女仔真係要好好珍惜 我到而家都冇遇過

四成都未到濫用 啲mk咁唔加粗口就唔識講野果啲先叫瀨野

身邊啲friend成日叫我唔好咁爛口

啱啱先睇完猁

適量粗口既話,會覺得好夾

點叫適量先

如果絲打識打機就完美啦

唔打機

仆街
樓主 你係唔係我？

講粗口講到戒唔到 麻甩 睇波 波平如鏡

我屌！我都唔想成日講粗口啊！

成班兄弟。。。我明，我真係明

打LOL
不過身好多女都打

每個人接受程度唔同/認為為你好

以前打過 打打下冇咩興趣冇玩落去

中肯啲講，冇乜需要就唔好講。宣洩難免。

講得太多就係濫同埋俗氣。自貶人格。

收放自如先最緊要